[未FC] 強姦犯家屬咁大膽係首都開甜品鋪無人講？

消息來係自天水圍救人小隊Channel，各位自行查證判斷

聽講仲要係速龍黎

要記得全面同強姦犯同其身邊人切割呀，每個小既行動都會有蝴蝶效應
如果真係強姦犯親人開，唔知佢地係首都頂到幾耐？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我相信一定有熟人會爆料證實/推翻到呢樣野
係真既就搵佢地殺雞儆猴
仲想做生意就自己同強姦犯割兼將間鋪變成連儂牆啦

推到首都居民睇到

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

有無多d證據先
唔係幫襯錯左就唔好啦

FC Fc左未

就係無先想搵沙田友證實下
所以標題同內文第一句都講到明未FC
內文就當係提大家繼續要全面抵制藍鋪、強姦犯同其身邊人

呢間野平時都已經無乜人

推到佢執

標題同內文第一句都講到明未FC
非標題黨當係提大家繼續要全面抵制藍鋪、強姦犯同其身邊人

Pish

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

巴打沙田友？
可唔可以放個POST去沙田CHANNEL索下料
係強姦犯家人開既話，推到佢執為止

哇屌

pish

FCed?

以前返沙i上去嗰層搵飯食都見到午市幾多中學山食緊野

甜品鋪都有午市

無論係長期經濟戰定社會孤立班強姦犯
都無唔抵制藍鋪同強姦犯+身邊人既理由

首都人大力推

有架，雖然仲貴過隔離扒房午市學生餐

咁即係做好多後生生意啦
係狗開既話，一定要佢收皮

無乜人，就令佢個少少都無埋
但都係等 FC 左先

可否貼呢個POST去首都CHANNEL/GROUP?
求證實

聽唔明，係咪得首都人先GET到

邊境居民慘被排斥
跪求你地首都人FC完
動員自己友全面排斥班強姦犯

之前罷工(係咪815?)見到佢冇開舖仲寫埋休息一日喎，popo家屬會幫手罷？

所以我寫標題同內文都寫明未FC
留比首都人判斷

POPO家屬如果係黃到罷工既，咁都無必要搞既
都應該同狗割左

真要fc,平時間唔中食

仲要係佢隔離其他店果日開撚曬

沙田街坊戰鬥力極高

fc左先，之前罷工見到佢冇開舖
利申住左沙田20年

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

巴打可否放呢個POST去沙田TG GROUP？
咁多街坊應該有人知老闆背景

推喔

我………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………冇用tg

建議你用地區行動力高好多、凝聚力又高D
成班街坊吹下水幾開心

推到沙田友睇到

放左放埋右

Popo同狗家人仲夠膽入沙田

上佢個page宣傳下先啦

巴打未FC唔好落手搞住
等首都居民消息先

請提提各位街坊未FC前唔好搞人住

推

係咪即係不打自招
但上面又有巴打話85間野有罷工